---
Тип: ДЗ
Описание: -

День: 08
Месяц: 09
Год: 2022
Дата_последнего_изменения: Thursday 8th September 2022 15:10:24
день_завершения: 15
месяц_завершения: 9
год_завершения: 2022

Выполнено: да

Tags: ДомашнееЗадание
---
# [[1 контрольная работа в сборнике контрольных работ]]

1. Составить схему и показать Дмитрию Павловичу
2. Решить контрольную по установленной задаче

[[Электротехника]]

## Смотрите также:

#Электротехника #Выполнено 